{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75264&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평그린클로버펜션"
    },
    "text": "中原山に位置するペンションで、森、空気、水が美しい自然環境を誇っています。 ペンションは客室ごとに個別テラスとバーベキュー施設を提供し、屋外共用プールもご利用いただけます。 周辺には中原渓谷と龍門山があり、観光にも最適です。 入室は5:00から可能で、退室は12:00までです。 夏季には4月から9月上旬まで屋外プールを無料でご利用いただけます。 水着とラッシュガードを着用する必要があり、ブルモンは20,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキュー施設はグリル、炭火、鉄板がすべて用意されており、価格は人数によって異なります。 最大人数を超えて入室したり、火薬や爆竹を使用したり、ペットの出入りはできません。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければならず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは中原山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室ごとに個別テラスとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には中原渓谷と龍門山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外プールを利用することができますか？",
            "answer": "夏季には4月から9月上旬まで屋外プールを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設にはグリル、炭火、鉄板がすべて用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は紛失や毀損の責任を持っていますか？",
            "answer": "紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 352
    }
}